捷克學北韓封關！

//
Czech Republic Closes Borders

Beginning at midnight on March 16, a total ban on traveling from the Czech Republic will be put in place. This is an unprecedented measure in connection with the coronavirus epidemic.

There was no end date to the measures specified during the conference.

Czechs and foreign nationals with permanent or long-term residence (90 days) in the Czech Republic will not be allowed to leave the country.//

點學金仔呀

原來我咁多分ac

可以點封

你姓趙呀，大佬

聽fd講會用軍隊封邊境

唔比人出入封機場 關口

捷克好似唔奶共

反共先鋒

問台灣嚟

每個接壤奧地利/德國/東歐路口都放隊軍隊？

Can’t
冇路口

如果香港獨立左，就可以全封到時政府可以派一大隊軍隊封邊境支那人一過來就殺